【now財經台】香港 女多男少 因為中國來港移民 有圖有數字

一日百五
一年五萬

港男買唔到樓娶港女

到中年就娶個大陸女人黎屌西

支那派女人黎香港殖民

全部都係雞

唔怪得而家咁多"港女"係雞

五毛知名不具

恭喜哂你班fd拉梁天琦落馬

我前排睇數據都有發現香港女人增長率畀男人高好多

2013年中，男人有333萬，女人有385萬
2017年底，男人有340萬，女人就有401萬

似乎真係因為大量支那雞靠呃班毒撚感情來港

Vagina + China = vachina

搵埋 d 死廢老落嚟

咁又點
咪又係冇女

雞全部都係雞

即係土生土長港女根本無多到
只係中年大陸農村中女多左

假結婚 好似係

啲五毛/唔接受現實嘅傻鳩就會話係女傭㗎啦
根本香港一直都係好多中女新移民
一直都冇計過女傭，但十幾年都仲係有人懶醒話「計埋女傭嘛」，都唔知想消毒定真傻

雞價有冇跌先？